<p>
Desarrollo realizado para el curso de course del full statck web service sobre angular 6
Se uso este comando para generar un componente nuvo, crea html,module,css y espc\n\r
</p>
<br/>
<b>ng generate component NombreComponenteNuevo</b>
